麻友

專訪，問佢五條問題

卡勞日常生活

0800-0900 食麻友雞面早餐
0900-1000 返工前去公屋睇新移民少婦
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上香討抄文貼兒登
1200- 1300 用wechat pay食大快活
1300- 1330 睇新聞台女主播打飛機 揸自己對中坑波幻想係梁凱寧對奶
1330- 1500 上141網睇女 再貼yoyo文上兒登
1500- 1700 上n3l搵偷拍圖打飛機。再上兒登開post吹奏wechat pay
1700- 1930 放工，再去公屋睇新移民少婦，上兒登開麻友post，食晚飯
1930- 2000 睇東張西望搵g 玩喜敏同利x恰
2000- 2030 睇渡邊麻友AV
2030-2120 去洗樓叫雞
2120-2300 睇男男GV, 上兒登開gay post
2300-0100 睇多次新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

ps.有車仔比賽前更會開post以麻友做賭注企圖燈車仔贏

皇

弱

係雞

男

幾耐1Q?
幾錢1Q?
晚晚俾肥秋屌幾多穫?
鍾意咩體位?
點睇你嗰Fans 話麻友係雞係公廁?

王若嵐係OK做

ok妹

麻友

G

g

係公廁 但無卡勞份

PARURU>MAYUYU

肥秋咩體位都屌過
最鍾意狗仔式

蓋

蓋你老母咩

車路士贏波，請一位手足食沙利蛋糕

反夠麻友未

funson

未

毀